如果將個名改為劇透內容，ac會否被ban

改咗做
角色名(已死)
角色名(已退休)
角色名(返生)